坐小巴真係好憎啲呀叔坐隔離

屌你老母 唔洗擘到咁開下嘛

兩個都光管腳

腳貼腳攻勢